河馬都會去救牛，

睇完段片真係好L SAD，
咁大班牛，最後都要河馬出手，
成班牛得個睇字

聽日見！

正義的河馬

河馬真係幾有義氣
成日救啲草食動物

勇武手足

多謝你地

有冇河馬可以幫拖。。。

河馬本身好撚勁
又無天敵

【推】8.31嚴重傷者現身說法

河馬救角馬定水牛

成班牛衝埋去都救到啦，喺度花生

唔拍片咪算係咁

手足

唉

問題係d牛唔熟水性
所以唔敢去敉

Hippo

唔知隻牛會唔會同班牛 割席

不得了

想起現在的和理非和沉默的香港人就好班牛，日日只係識反工牛一樣！有事就食花生，又不敢出聲！

我們幾時先有河馬救我地？！

好現實 同香港一樣 示威者成日都係散沙 要等美帝打救 自人又分黨分派

河馬咁撚癲嘅咩
其實勇武手足唔係個個都河馬咁 有先天優勢
只係為左啲垃圾牛 對住啲死黑警都仲唔退後

冇人天生勇武 佢地係為左保護香港 和理非先變勇武
我愛每一個勇武手足啊

河馬惡過鱷魚